<resources>
    <string name="lat">"Широта"</string>
    <string name="lng">"Довгота"</string>
    <string name="location">"Координати"</string>
    
    <string name="aroma_url">"http://ru.m.iherb.com/search?kw=#key\u0026rcode=dsr347"</string>
    <string name="extra_sign_url">"http://www.irinabass.org/luna-v-znakax-zodiaka-medicinskoe-vliyanie/#sign_ru"</string>
    <string name="aroma_day">"Аромат місячного дня"</string>
    <string name="buy_discount">"Купити зі знижкою від розробника :)"</string>
    <string name="extra_day_url">"http://www.irinabass.org/astropsixologiya/lunnye-dni/#day-2"</string>
    <string name="read_more">"Детальний опис"</string>
    <string name="from">"з"</string>
    <string name="to">"до"</string>
    <string name="no_data">"Даних на цей період немає. Спробуйте завантажити більш нову версію. Останні дані за "</string>
    <string name="dream1">"Віщий. Cни можуть виявитися віщими. Уважно поставтеся до того, що побачили уві сні. Сон дозволить побачити вирішення поточних складнощів. Якщо приснився недобрий сон не розповідайте його нікому"</string>
    <string name="dream2">"Знаки. Сни малоінформативні. Високий ризик прийняти бажане за дійсне"</string>
    <string name="dream3">"Знаки. У сні немає особоважной інформації. Не давайте себе в образу навіть уві сні. Побачили квіти - будьте готові до серйозних карміческім випробуванням"</string>
    <string name="dream4">"Віщий, але збувається дуже нескоро. Значущими бувають волосся"</string>
    <string name="dream5">"Знаки. Подорож дуже добрий знак. Кошмар - приховані хвороби"</string>
    <string name="dream6">"Віщий. Нікому не можна розповідати. Сни зашифровані і сповнені символів"</string>
    <string name="dream7">"Віщий. Часто пророчі. Інформація легко розшифровується"</string>
    <string name="dream8">"Знаки. Вказують напрям, в якому необхідно рухатися. Мудрі, розуміються після того як збудуться"</string>
    <string name="dream9">"Малоінформативні. Часто тяжкі й неприємні. Постарайтеся швидше забути"</string>
    <string name="dream10">"Малоінформативні. Красиві й марні сни. Важливими можуть бути предки"</string>
    <string name="dream11">"Малоінформативні. Приємний сон - ви на вірному шляху, а якщо ви кому то принесли зло - задумайтеся"</string>
    <string name="dream12">"Знаки. Звертайте увагу на приємні сни. Кошмари не інформативні"</string>
    <string name="dream13">"Знаки. Вказують на поточні невирішені проблеми. Сни символічні"</string>
    <string name="dream14">"Знаки. Складно зрозуміти. Для розшифровки потрібна допомога"</string>
    <string name="dream15">"Знаки. Дуже важливі. Інформація в зашифрованому вигляді"</string>
    <string name="dream16">"Знаки. Очисні сни. Хворі позбавляються від хвороб, здорові знімають напругу"</string>
    <string name="dream17">"Знаки. Сни значущі, важливе відчуття після пробудження. Якщо добре - ви на вірному шляху, якщо обтяжливо або недобре - ви робите щось не так, переглянете життєві позиції"</string>
    <string name="dream18">"Знаки. Можна побачити, що вам заважає. У цей день постарайтеся спати поменше"</string>
    <string name="dream19">"Знаки. Сни можуть налякати, але при цьому допоможуть побачити в собі щось нове"</string>
    <string name="dream20">"Віщий. Приносять вкрай корисну інформацію. Снами можна управляти і навіть увійти в чужий сон"</string>
    <string name="dream21">"Малоінформативні. Швидко вилітають з голови. Не збуваються"</string>
    <string name="dream22">"Знаки. Дуже важливі. У них є відповіді на поточні питання"</string>
    <string name="dream23">"Знаки. У сні виходить напруга. Лякаюче і тяжкі, проте можуть бути важливі"</string>
    <string name="dream24">"Знаки. Відображають стан вашої сексуальної енергетики. Важливо стан після сну, а не деталі"</string>
    <string name="dream25">"Віщий. Якщо приснився поганий сон, обов'язково приділіть час молитвам, очищенню. Може виявитися віщим"</string>
    <string name="dream26">"Малоінформативні. Відображення поточного життя"</string>
    <string name="dream27">"Знаки. Допоможуть позбутися ілюзій. Відокремлюють життя від фантазій, важко тлумачити"</string>
    <string name="dream28">"Знаки. Можна побачити себе в новому образі. Можуть відкрити минулі життя"</string>
    <string name="dream29">"Малоінформативні. Неспокійні і лякаючі сни. Не збуваються"</string>
    <string name="dream30">"Віщий. Світлі, радісні і віщі сни"</string>
    <string name="dream2901">"Віщий. Cни можуть виявитися віщими. Уважно поставтеся до того, що побачили уві сні. Сон дозволить побачити вирішення поточних складнощів. Якщо приснився недобрий сон не розповідайте його нікому"</string>
    <string name="dream3001">"Віщий. Cни можуть виявитися віщими. Уважно поставтеся до того, що побачили уві сні. Сон дозволить побачити вирішення поточних складнощів. Якщо приснився недобрий сон не розповідайте його нікому"</string>
    <string name="dream102">"Знаки. Сни малоінформативні. Високий ризик прийняти бажане за дійсне"</string>
    <string name="aroma_basil">"Базилік. Сильний, приємний і свіжий. Антиоксидант, протимікробна, протизапальна дію"</string>
    <string name="aroma_orange">"Апельсин. Цитрусовий, легкий, теплий, солодкий. Захищає психіку. Антидепресант. Прагнення вгору, лідерство, слава і благородство. Сприяє зниженню ваги"</string>
    <string name="aroma_sandal">"Сандал. Не сильний, але стійкий, ніжний і екзотичний. Знімає неспокій і напруга. Антисептична дія"</string>
    <string name="aroma_lemon">"Лимон. Цитрусовий, свіжий, холодний. Знижує артеріальний тиск, нормалізує роботу ШКТ, виводить шлаки, прискорює загоєння"</string>
    <string name="aroma_gardenia">"Гардения. Тропічний, безтурботність і легкість. Допоможе налагодити душевну рівновагу і гармонію"</string>
    <string name="aroma_heather">"Верес. Терпкий, гіркий. Кровоочисний і сечогінна дія. Не рекомендується при захворюваннях шлунка"</string>
    <string name="aroma_orchid">"Орхідея. Заспокоює, знімає розумове напруження. Засіб від запаморочення"</string>
    <string name="aroma_marjoram">"Майоран. Вечірній, теплий, пряний. Потужну бактерицидну, болезаспокійливу дію. Покращує травлення, стимулює кровообіг"</string>
    <string name="aroma_melissa">"Меліса. Свіжий, прохолодний, тонізуючий. Спазмолітичну, противірусну, протиалергічний засіб. Піднімає настрій, знімає дратівливість"</string>
    <string name="aroma_litsea_kubeba">"Літсея кубеба. Сильний, солодкий, льодяникової-прохолодний. Усуває астенічні і депресивні стани, не допускає перевтоми"</string>
    <string name="aroma_ylang">"Іланг-іланг. Сильний, приємний, солодкий, екзотичний. Антисептичну, бактерицидну дію. Еротичний стимулятор."</string>
    <string name="aroma_grapefruit">"Грейпфрут. Приємний, ніжний і гіркуватий. Антидепресант. Сприяє зниженню ваги. Допомагає об'єктивно сприймати дійсність"</string>
    <string name="aroma_neroli">"Неролі. Дуже приємний, свіжий. Заспокійливу, антисептичної засіб. Афродизіак"</string>
    <string name="aroma_clove">"Гвоздика. Сильний, гострий. Запах потягу і успіху. Дає успіх, багатство і процвітання"</string>
    <string name="aroma_camomile">"Ромашка. Слідкувати-трав'янистий, фруктовий з відтінком сіна. Заспокійлива дію, знімає роздратування. Гарна дезинфікуюча дію"</string>
    <string name="aroma_rosemary">"Розмарин. Сильний, свіжий, гіркуватий. Усуває сором'язливість і незграбність, невпевненість. Допомагає запам'ятовуванню, сильний афродизіак"</string>
    <string name="aroma_incense">"Ладан. Теплий, смолистий. Регенеруюча дія. Усуває безсоння і страхи"</string>
    <string name="aroma_rose">"Роза. Солодкий, терпкий, медовий. Підвищує працездатність. Особливо показаний жінкам. Любов, родючість і зцілення"</string>
    <string name="aroma_cinnamon">"Кориця. Сильний, пряний. Тепло, натхнення, створює домашню обстановку. Творчий настрій"</string>
    <string name="aroma_cedar">"Кедр. Деревний, свіжий. Викликає огиду до спиртного. Очищає і захищає"</string>
    <string name="aroma_lavender">"Лаванда. М'який, свіжий. Вирівнює пульс, заспокоює біль. Чистота і ніжність"</string>
    <string name="aroma_mandarin">"Мандарин. Цитрусовий. Покращує настрій, вселяє оптимізм. Радість і пожвавлення"</string>
    <string name="aroma_bay">"Лавр. Деревне. Очищаючу дію. Викликає апетит і допомагає травленню"</string>
    <string name="aroma_jasmine">"Жасмин. Солодкий. Надає сильну заспокійливу дію. Символ палкого кохання"</string>
    <string name="aroma_mirra">"Мірра. Вишуканий. Вселяє оптимізм і знімає емоційну напругу"</string>
    <string name="information">"Інформація"</string>
    <string name="next_time">"Не зараз"</string>
    <string name="ok_no_problem">"Ок. Без проблем!"</string>
    <string name="add_estimate">"Будь ласка, оцініть додаток. Спасибі за відгуки!"</string>
    <string name="about_day">"Про місяцеві"</string>
    <string name="add_request">"Дякуємо за використання програми. Ваша думка і пропозиції дуже важливі. Будь ласка, надсилайте відгуки flywolf1978@gmail.com"</string>
    <string name="moon_day">"місячний день"</string>
    <string name="simple_description">"Для опису торкніться зображення. Скористайтеся перегортання"</string>
    <string name="app_name">"Місячний календар"</string>
    <string name="hello_world">"Місячний календар"</string>
    <string name="menu_settings">"Settings"</string>
    <string name="quit">"Вихід"</string>
    <string name="next">"Вперед"</string>
    <string name="previous">"Назад"</string>
    <string name="current">"Поточний"</string>
    <string name="about">"Про програму"</string>
    <string name="day1">"1-й місячний день. Світильник. Час планування. Сприятливий день"</string>
    <string name="day2">"2-й місячний день. Ріг достатку. Робіть подарунки"</string>
    <string name="day3">"3-й місячний день. Леопард. Відстоюйте свої інтереси"</string>
    <string name="day4">"4-й місячний день. Райське дерево. Можливі спокуси"</string>
    <string name="day5">"5-й місячний день. Єдиноріг. Активно себе проявляйте"</string>
    <string name="day6">"6-й місячний день. Птах. Усамітнення, загострена інтуїція"</string>
    <string name="day7">"7-й місячний день. Роза вітрів. Провокації, брехати небезпечно"</string>
    <string name="day8">"8-й місячний день. Пожежа. День покаяння і очищення"</string>
    <string name="day9">"9-й місячний день. Кажан. Тривоги, ілюзії і погані вісті. Негативний (сатанинський) день"</string>
    <string name="day10">"10-й місячний день. Фонтан. Активний відпочинок, початок спорудження будинку"</string>
    <string name="day11">"11-й місячний день. Корона. Сильна енергія, будьте акуратні"</string>
    <string name="day12">"12-й місячний день. Серце. Проявіть милосердя і співчуття"</string>
    <string name="day13">"13-й місячний день. Кільце. Займіться собою, легко звільнитися від вантажу минулого. Сприятливий день"</string>
    <string name="day14">"14-й місячний день. Труба. Вдалий для починань, поменше рідин. Сприятливий день"</string>
    <string name="day15">"15-й місячний день. Змій. Спокуси, контроль ослаблений. Негативний (сатанинський) день"</string>
    <string name="day16">"16-й місячний день. Голуб. Світлий і гармонійний день"</string>
    <string name="day17">"17-й місячний день. Гроно винограду. День веселощів і любові. Сприятливий день"</string>
    <string name="day18">"18-й місячний день. Дзеркало. Все що скажуть про вас - правда"</string>
    <string name="day19">"19-й місячний день. Павук. День вампірів, чи не потрапте в павутину. Негативний (сатанинський) день"</string>
    <string name="day20">"20-й місячний день. Орел. День перемоги над собою, дерзайте!"</string>
    <string name="day21">"21-й місячний день. Кінь. Рекорди і подвиги, нова робота"</string>
    <string name="day22">"22-й місячний день. Слон. День мудрості. Сприятливий день"</string>
    <string name="day23">"23-й місячний день. Крокодил. Агресія і насильство, будьте обережні"</string>
    <string name="day24">"24-й місячний день. Ведмідь. Фундамент нових справ, активність"</string>
    <string name="day25">"25-й місячний день. Черепаха. Пасивність і неквапливість"</string>
    <string name="day26">"26-й місячний день. Жаба. Не сваріться, уникайте витрат. Негативний (сатанинський) день"</string>
    <string name="day27">"27-й місячний день. Тризуб. Інтуїція і відкриття, водні процедури, обережніше на відкритих водоймах"</string>
    <string name="day28">"28-й місячний день. Лотос. День прозріння і перетворення. Сприятливий день"</string>
    <string name="day29">"29-й місячний день. Спрут. Небезпечний день, будьте відповідальні. Негативний (сатанинський) день"</string>
    <string name="day30">"30-й місячний день. Золотий лебідь. День любові, прощення, покаяння і підведення підсумків"</string>
    <string name="day2901">"29/1-й місячний день. Спрут, світильник"</string>
    <string name="day3001">"30/1-й місячний день. Золотий лебідь, світильник"</string>
    <string name="day102">"1/2-й місячний день. Світильник, ріг достатку"</string>
    <string name="no_description">"Описи немає"</string>
    <string name="aries">"Овен. Схильність до конфліктів, зайва імпульсивність. Легко одним махом розрубати стару проблему"</string>
    <string name="taurus">"Телець. Спокій, уповільнена реакція. Домашні справи, ремонт. великих угод краще не робити"</string>
    <string name="gemini">"Близнюки. Діяльність та сугестивність. Непотрібні дії. Добре бути в дорозі"</string>
    <string name="cancer">"Рак. Чутливість, відхід у себе. Час наводити затишок"</string>
    <string name="leo">"Лев. Бадьорість. Робіть компліменти. Веселіться, стежте за зовнішнім виглядом. Вдалі презентації"</string>
    <string name="virgo">"Діва. Практичність і педантичність. Не варто приймати важливих рішень. Хорошо йде монотонна робота"</string>
    <string name="libra">"Терези. Спокій і гармонія. Добре миритися. Важко робити вибір. Дипломатія вдала"</string>
    <string name="scorpio">"Скорпіон. Збудження і пристрасті. Підвищується чутливість. Не здійснюйте різких дій"</string>
    <string name="sagittarius">"Стрілець. Порядок і стабільність. Час вчити і вчитися"</string>
    <string name="capricorn">"Козеріг. Борг і відповідальність. Чутливість знижена. Логіка переважає"</string>
    <string name="aquarius">"Водолій. Свобода і розкутість. Емоції беруть гору. Реформи та експерименти. Гравцям везе"</string>
    <string name="pisces">"Риби. Романтичність і мрійливість. Естетичні переживання. Глибокі почуття"</string>
    <string name="GROW">"Зростаючий місяць"</string>
    <string name="WANNING">"Спадаючий місяць"</string>
    <string name="FULL">"Повний місяць"</string>
    <string name="NEW">"Молодик"</string>
    <string name="day_symbol">"Символ дня"</string>
    <string name="salt">"Стихія землі. Можна побалувати себе солоненьким"</string>
    <string name="proteins">"Стихія вогню. Корисна білкова їжа"</string>
    <string name="fats">"Стихія повітря. Жирна їжа добре засвоюється"</string>
    <string name="carbohydrates">"Стихія води. Вуглеводи добре засвоюються"</string>
    <string name="growsalat">"Зростаючий місяць і стихія води. Добре садити листові овочі"</string>
    <string name="growflower">"Зростаючий місяць і стихія повітря. Можна садити квіти"</string>
    <string name="growtomato">"Зростаючий місяць і стихія вогню. Добре садити огірки та помідори"</string>
    <string name="growpotato">"Спадаючий місяць стихія землі. Добре садити коренеплоди"</string>
    <string name="aries_body">"Овен (оппозіт ваги). Вразлива голова. Нирки найменш чутливі"</string>
    <string name="taurus_body">"Телець (оппозіт скорпіон). Вразливе горло. Статеві органи і пряма кишка найменш чутливі"</string>
    <string name="gemini_body">"Близнюки (оппозіт стрільці). Уразливі легені. Кров, стегна, печінка найменш чутливі"</string>
    <string name="cancer_body">"Рак (оппозіт козерог). Вразливий шлунок. Шкіра, кістки, жовчний найменш чутливі"</string>
    <string name="leo_body">"Лев (оппозіт вдалий). Вразливе серце. Ноги, нерви найменш чутливі"</string>
    <string name="virgo_body">"Діва (оппозіт риби). Вразливий кишечник. Стопи найменш чутливі"</string>
    <string name="libra_body">"Ваги (оппозіт овен). Уразливі нирки. Голова найменш чутлива"</string>
    <string name="scorpio_body">"Скорпіон (оппозіт тілець). Уразливі статеві органи і пряма кишка. Горло найменш чутливо"</string>
    <string name="sagittarius_body">"Стрілець (оппозіт близнюки). Уразливі кров, стегна, печінка. Легкі найменш чутливі"</string>
    <string name="capricorn_body">"Козеріг (оппозіт рак). Уразливі шкіра, кістки, жовчний. Шлунок найменш чутливий"</string>
    <string name="aquarius_body">"Водолій (оппозіт лев). Уразливі ноги, нерви. Серце найменш чутливо"</string>
    <string name="pisces_body">"Риби (оппозіт Діва). Вразлива стопи. Кишечник найменш чутливий"</string>
    <string name="haircut">"Можна стригтися"</string>
    <string name="haircut_not">"Стригтися не рекомендується"</string>
    <string name="manwomen">"День сприятливий для відносин"</string>
    <string name="manwomen_not">"Краще утриматися від близькості"</string>
    <string name="manwomen_not_scorpio">"Місяць у скорпіоні. Статеві органи чутливі. Висока ймовірність інфікування. З іншого боку, найяскравіші відчуття можна отримати саме в ці дні;)"</string>
    <string name="clear">"Прибирання та очисні процедури рекомендовані"</string>
    <string name="shower">"Корисні водні процедури"</string>
    <string name="shower_not">"Водні процедури не рекомендовані"</string>
    <string name="good">"Сприятливий місячний день"</string>
    <string name="bad">"Негативний (сатанинський) місячний день"</string>
    <string name="muladhara_fill">"Муладхара. Наповнення"</string>
    <string name="muladhara_realize">"Муладхара. Прояв"</string>
    <string name="svadhistana_fill">"Свадхістана. Наповнення"</string>
    <string name="svadhistana_realize">"Свадхістана. Прояв"</string>
    <string name="manipura_fill">"Маніпура. Наповнення"</string>
    <string name="manipura_realize">"Маніпура. Прояв"</string>
    <string name="anahata_fill">"Анахата. Наповнення"</string>
    <string name="anahata_realize">"Анахата. Прояв"</string>
    <string name="vishudha_fill">"Вішудха. Наповнення"</string>
    <string name="vishudha_realize">"Вішудха. Прояв"</string>
    <string name="adgana_fill">"Аджна. Наповнення"</string>
    <string name="adgana_realize">"Аджна. Прояв"</string>
    <string name="sahasrara_fill">"Сахасрара. Наповнення"</string>
    <string name="sahasrara_realize">"Сахасрара. Прояв"</string>

    <string-array name="languages">
        <item>"Виберіть мову"</item>
        <item>"Россійска - С2"</item>
        <item>"English"</item>
    </string-array>

</resources>