<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="lat">"Широта"</string>
    <string name="lng">"Долгота"</string>
    <string name="location">"Координаты"</string>
    
    <string name="aroma_url">"http://ru.m.iherb.com/search?kw=#key\u0026rcode=dsr347"</string>
    <string name="extra_sign_url">http://www.irinabass.org/luna-v-znakax-zodiaka-medicinskoe-vliyanie/#sign_ru</string>
    <string name="aroma_day">"Аромат лунного дня"</string>
    <string name="buy_discount">Купить со скидкой от разработчика :)</string>
    <string name="extra_day_url">http://www.irinabass.org/astropsixologiya/lunnye-dni/#day-2</string>
    <string name="read_more">Подробное описание</string>
    <string name="from">с</string>
    <string name="to">до</string>
    <string name="no_data">Данных на этот период нет. Попробуйте загрузить более новую версию. Последние данные за </string>
    <string name="dream1">Вещий. Cны могут оказаться вещими. Внимательно отнеситесь к тому, что увидели во сне. Сон позволит увидеть решение текущих сложностей. Если приснился недобрый сон не рассказывайте его никому</string>
    <string name="dream2">Знаки. Сны малоинформативны. Высок риск принять желаемое за действительное</string>
    <string name="dream3">Знаки. В сне нет особоважной информации. Не давайте себя в обиду даже во сне. Увидели цветы — будьте готовы к серьезным кармическим испытаниям</string>
    <string name="dream4">Вещий, но сбывается очень нескоро. Значимыми бывают волосы</string>
    <string name="dream5">Знаки. Путешествие очень добрый знак. Кошмар - скрытые болезни</string>
    <string name="dream6">Вещий. Никому нельзя рассказывать. Сны зашифрованы и полны символов</string>
    <string name="dream7">Вещий. Часто пророческие. Информация легко расшифровывается</string>
    <string name="dream8">Знаки. Указывают направление, в котором необходимо двигаться. Замысловаты, понимаются после того как сбудутся</string>
    <string name="dream9">Малоинформативны. Часто тягостные и неприятные. Постарайтесь скорее забыть</string>
    <string name="dream10">Малоинформативны. Красивые и бесполезные сны. Важными могут быть предки</string>
    <string name="dream11">Малоинформативны. Приятный сон - вы на верном пути, а если вы кому то принесли зло - задумайтесь</string>
    <string name="dream12">Знаки. Обращайте внимание на приятные сны. Кошмары не информативны</string>
    <string name="dream13">Знаки. Указывают на текущие нерешённые проблемы. Сны символические</string>
    <string name="dream14">Знаки. Сложно понять. Для расшифровки нужна помощь</string>
    <string name="dream15">Знаки. Очень важны. Информация в зашифрованном виде</string>
    <string name="dream16">Знаки. Очистительные сны. Больные избавляются от болезней, здоровые снимают напряжение</string>
    <string name="dream17">Знаки. Сны значимы, важно ощущение после пробуждения. Если хорошо - вы на верном пути, если тягостно или нехорошо - вы делаете что то не так, пересмотрите жизненные позиции</string>
    <string name="dream18">Знаки. Можно увидеть, что вам мешает. В этот день постарайтесь спать поменьше</string>
    <string name="dream19">Знаки. Сны могут испугать, но при этом помогут увидеть в себе что то новое</string>
    <string name="dream20">Вещий. Приносят крайне полезную информацию. Снами можно управлять и даже войти в чужой сон</string>
    <string name="dream21">Малоинформативны. Быстро вылетают из головы. Не сбываются</string>
    <string name="dream22">Знаки. Очень важные. В них есть ответы на текущие вопросы</string>
    <string name="dream23">Знаки. Во сне выходит напряжение. Пугающи и тягостны, однако могут быть важны</string>
    <string name="dream24">Знаки. Отображают состояние вашей сексуальной энергетики. Важно состояние после сна, а не детали</string>
    <string name="dream25">Вещий. Если приснился плохой сон, обязательно уделите время молитвам, очищению. Может оказаться вещим</string>
    <string name="dream26">Малоинформативны. Отражение текущей жизни</string>
    <string name="dream27">Знаки. Помогут избавиться от иллюзий. Отделяют жизнь от фантазий, трудно толковать</string>
    <string name="dream28">Знаки. Можно увидеть себя в новом образе. Могут открыть прошлые жизни</string>
    <string name="dream29">Малоинформативны. Беспокойные и пугающие сны. Не сбываются</string>
    <string name="dream30">Вещий. Светлые, радостные и вещие сны</string>
    <string name="dream2901">Вещий. Cны могут оказаться вещими. Внимательно отнеситесь к тому, что увидели во сне. Сон позволит увидеть решение текущих сложностей. Если приснился недобрый сон не рассказывайте его никому</string>
    <string name="dream3001">Вещий. Cны могут оказаться вещими. Внимательно отнеситесь к тому, что увидели во сне. Сон позволит увидеть решение текущих сложностей. Если приснился недобрый сон не рассказывайте его никому</string>
    <string name="dream102">Знаки. Сны малоинформативны. Высок риск принять желаемое за действительное</string>
    
    <string name="aroma_basil">Базилик. Сильный, приятный и свежий. Антиоксидант, противомикробное, противовоспалительное действие</string>
    <string name="aroma_orange">Апельсин. Цитрусовый, лёгкий, тёплый, сладкий. Защищает психику. Антидепрессант. Стремление вверх, лидерство, слава и благородство. Способствует снижению веса</string>
    <string name="aroma_sandal">Сандал. Не сильный, но стойкий, нежный и экзотический. Снимает беспокойство и напряжение. Антисептическое действие</string>
    <string name="aroma_lemon">Лимон. Цитрусовый, свежий, холодный. Снижает артериальное давление, нормализует работу ЖКТ, выводит шлаки, ускоряет заживление</string>
    <string name="aroma_gardenia">Гардения. Тропический, безмятежность и лёгкость. Поможет наладить душевное равновесие и гармонию</string>
    <string name="aroma_heather">Вереск. Тёрпкий, горький. Кровоочистительное и мочегонное действие. Не рекомендуется при заболеваниях желудка</string>
    <string name="aroma_orchid">Орхидея. Успокаивает, снимает умственное напряжение. Средство от головокружения</string>
    <string name="aroma_marjoram">Майоран. Вечерний, тёплый, пряный. Мощное бактерицидное, болеутоляющее действие. Улучшает пищеварение, стимулирует кровообращение</string>
    <string name="aroma_melissa">Мелисса. Свежий, прохладный, тонизирующий. Спазмолитическое, противовирусное, противоаллергическое средство. Поднимает настроение, снимает раздражительность</string>
    <string name="aroma_litsea_kubeba">Литсея кубеба. Сильный, сладкий, леденцово-прохладный. Устраняет астенические и депрессивные состояния, не допускает переутомления</string>
    <string name="aroma_ylang">Иланг-иланг. Сильный, приятный, сладкий, экзотический. Антисептическое, бактерицидное действие. Эротический стимулятор.</string>
    <string name="aroma_grapefruit">Грейпфрут. Приятный, нежный и горьковатый. Антидепрессант. Способствует снижению веса. Помогает объективно воспринимать действительность</string>
    <string name="aroma_neroli">Нероли. Очень приятный, свежий. Успокаивающее, антисептической средство. Афродизиак</string>
    <string name="aroma_clove">Гвоздика. Сильный, острый. Запах влечения и успеха. Даёт успех, богатство и процветание</string>
    <string name="aroma_camomile">Ромашка. Сладковато-травянистый, фруктовый с оттенком сена. Успокаивающее действие, снимает раздражение. Хорошее дезинфицирующее действие</string>
    <string name="aroma_rosemary">Розмарин. Сильный, свежий, горьковатый. Устраняет стеснительность и неуклюжесть, неуверенность. Помогает запоминанию, сильный афродизиак</string>
    <string name="aroma_incense">Ладан. Тёплый, смолистый. Регенерирующее действие. Устраняет бессонницу и страхи</string>
    <string name="aroma_rose">Роза. Сладкий, терпкий, медовый. Повышает работоспособность. Особенно показан женщинам. Любовь, плодородие и исцеление</string>
    <string name="aroma_cinnamon">Корица. Сильный, пряный. Тепло, вдохновение, создаёт домашнюю обстановку. Творческое настроение</string>
    <string name="aroma_cedar">Кедр. Древесный, свежий. Вызывает отвращение к спиртному. Очищает и защищает</string>
    <string name="aroma_lavender">Лаванда. Мягкий, свежий. Выравнивает пульс, успокаивает боль. Чистота и нежность</string>
    <string name="aroma_mandarin">Мандарин. Цитрусовый. Улучшает настроение, вселяет оптимизм. Радость и оживление</string>
    <string name="aroma_bay">Лавр. Древесный. Очищающее действие. Вызывает аппетит и помогает пищеварению</string>
    <string name="aroma_jasmine">Жасмин. Сладкий. Оказывает сильное успокаивающее действие. Символ страстной любви</string>
    <string name="aroma_mirra">Мирра. Изысканный. Вселяет оптимизм и снимает эмоциональное напряжение</string>
    <string name="information">Информация</string>
    <string name="next_time">Не сейчас</string>
    <string name="ok_no_problem">Ок. Без проблем!</string>
    <string name="add_estimate">Пожалуйста, оцените приложение. Спасибо за отзывы!</string>
    <string name="about_day">О луне</string>
    <string name="add_request">Спасибо за использование приложения. Ваше мнение и предложения очень важны. Пожалуйста, присылайте отзывы flywolf1978@gmail.com</string>
    <string name="moon_day">лунный день</string>
    <string name="simple_description">Для описания коснитесь изображения. Воспользуйтесь листанием</string>
    <string name="app_name">Лунный календарь ПРО</string>
    <string name="hello_world">Лунный календарь</string>
    <string name="menu_settings">Settings</string>
    <string name="quit">Выход</string>
    <string name="next">Вперёд</string>
    <string name="previous">Назад</string>
    <string name="current">Текущий</string>
    <string name="about">О программе</string>
    <string name="day1">1-й лунный день. Светильник. Время планирования. Благоприятный день</string>
    <string name="day2">2-й лунный день. Рог изобилия. Делайте подарки</string>
    <string name="day3">3-й лунный день. Леопард. Отстаивайте свои интересы</string>
    <string name="day4">4-й лунный день. Райское дерево. Возможны искушения</string>
    <string name="day5">5-й лунный день. Единорог. Активно себя проявляйте</string>
    <string name="day6">6-й лунный день. Птица. Уединение, обостренная интуиция</string>
    <string name="day7">7-й лунный день. Роза ветров. Провокации, врать опасно</string>
    <string name="day8">8-й лунный день. Пожар. День покаяния и очистки</string>
    <string name="day9">9-й лунный день. Летучая мышь. Тревоги, иллюзии и дурные вести. Негативный(сатанинский) день</string>
    <string name="day10">10-й лунный день. Фонтан. Активный отдых, начало постройки дома</string>
    <string name="day11">11-й лунный день. Корона. Сильная энергия, будьте аккуратны</string>
    <string name="day12">12-й лунный день. Сердце. Проявите милосердие и сострадание</string>
    <string name="day13">13-й лунный день. Кольцо. Займитесь собой, легко освободиться от груза прошлого. Благоприятный день</string>
    <string name="day14">14-й лунный день. Труба. Удачен для начинаний, поменьше жидкостей. Благоприятный день</string>
    <string name="day15">15-й лунный день. Змей. Соблазны, контроль ослаблен. Негативный(сатанинский) день</string>
    <string name="day16">16-й лунный день. Голубь. Светлый и гармоничный день</string>
    <string name="day17">17-й лунный день. Гроздь винограда. День веселья и любви. Благоприятный день</string>
    <string name="day18">18-й лунный день. Зеркало. Все что скажут о вас - правда</string>
    <string name="day19">19-й лунный день. Паук. День вампиров, не попадите в паутину. Негативный(сатанинский) день</string>
    <string name="day20">20-й лунный день. Орёл. День победы над собой, дерзайте!</string>
    <string name="day21">21-й лунный день. Конь. Рекорды и подвиги, новая работа</string>
    <string name="day22">22-й лунный день. Слон. День мудрости. Благоприятный день</string>
    <string name="day23">23-й лунный день. Крокодил. Агрессия и насилие, будьте осторожны</string>
    <string name="day24">24-й лунный день. Медведь. Фундамент новых дел, активность</string>
    <string name="day25">25-й лунный день. Черепаха. Пассивность и неторопливость</string>
    <string name="day26">26-й лунный день. Жаба. Не ругайтесь, избегайте трат. Негативный(сатанинский) день</string>
    <string name="day27">27-й лунный день. Трезубец. Интуиция и открытия, водные процедуры, осторожней на открытых водоёмах</string>
    <string name="day28">28-й лунный день. Лотос. День прозрения и преобразования. Благоприятный день</string>
    <string name="day29">29-й лунный день. Спрут. Опасный день, будьте ответственны. Негативный(сатанинский) день</string>
    <string name="day30">30-й лунный день. Золотой лебедь. День любви, прощения, покаяния и подведения итогов</string>
    <string name="day2901">29/1-й лунный день. Спрут, светильник</string>
    <string name="day3001">30/1-й лунный день. Золотой лебедь, светильник</string>
    <string name="day102">1/2-й лунный день. Светильник, рог изобилия</string>
    <string name="no_description">Описания нет</string>
    <string name="aries">Овен. Склонность к конфликтам, излишняя импульсивность. Легко одним махом разрубить старую проблему</string>
    <string name="taurus">Телец. Спокойствие, замедленная реакция. Домашние дела, ремонт. крупных сделок лучше не совершать</string>
    <string name="gemini">Близнецы. Деятельность и внушаемость. Ненужные действия. Хорошо быть в дороге</string>
    <string name="cancer">Рак. Чувствительность, уход в себя. Время наводить уют</string>
    <string name="leo">Лев. Бодрость. Делайте комплименты. Веселитесь, следите за внешним видом. Удачны презентации</string>
    <string name="virgo">Дева. Практичность и педантичность. Не стоит принимать важных решений. Хорош идёт монотонная работа</string>
    <string name="libra">Весы. Покой и гармония. Хорошо мириться. Трудно делать выбор. Дипломатия удачна</string>
    <string name="scorpio">Скорпион. Возбуждение и страсти. Повышается чувствительность. Не совершайте резких действий</string>
    <string name="sagittarius">Стрелец. Порядок и стабильность. Время учить и учиться</string>
    <string name="capricorn">Козерог. Долг и ответственность. Чувствительность снижена. Логика преобладает</string>
    <string name="aquarius">Водолей. Свобода и раскрепощённость. Эмоции берут верх. Реформы и эксперименты. Игрокам везёт</string>
    <string name="pisces">Рыбы. Романтичность и мечтательность. Эстетические переживания. Глубокие чувства</string>
    <string name="GROW">Растущая луна</string>
    <string name="WANNING">Убывающая луна</string>
    <string name="FULL">Полнолуние</string>
    <string name="NEW">Новолуние</string>
    <string name="day_symbol">Символ дня</string>
    <string name="salt">Стихия земли. Можно побаловать себя солёненьким</string>
    <string name="proteins">Стихия огня. Полезна белковая пища</string>
    <string name="fats">Стихия воздуха. Жирная пища хорошо усваивается</string>
    <string name="carbohydrates">Стихия воды. Углеводы хорошо усваиваются</string>
    <string name="growsalat">Растущая луна и стихия воды. Хорошо сажать листовые овощи</string>
    <string name="growflower">Растущая луна и стихия воздуха. Можно сажать цветы</string>
    <string name="growtomato">Растущая луна и стихия огня. Хорошо сажать огурцы и помидоры</string>
    <string name="growpotato">Убывающая луна стихия земли. Хорошо сажать корнеплоды</string>
    <string name="aries_body">Овен(оппозит весы). Уязвима голова. Почки наименее чувствительны</string>
    <string name="taurus_body">Телец(оппозит скорпион). Уязвимо горло. Половые органы и прямая кишка наименее чувствительны</string>
    <string name="gemini_body">Близнецы(оппозит стрельцы). Уязвимы лёгкие. Кровь, бёдра, печень наименее чувствительны</string>
    <string name="cancer_body">Рак(оппозит козерог). Уязвим желудок. Кожа, кости, желчный наименее чувствительны</string>
    <string name="leo_body">Лев(оппозит водолей). Уязвимо сердце. Ноги, нервы наименее чувствительны</string>
    <string name="virgo_body">Дева(оппозит рыбы). Уязвим кишечник. Стопы наименее чувствительны</string>
    <string name="libra_body">Весы(оппозит овен). Уязвимы почки. Голова наименее чувствительна</string>
    <string name="scorpio_body">Скорпион(оппозит телец). Уязвимы половые органы и прямая кишка. Горло наименее чувствительно</string>
    <string name="sagittarius_body">Стрелец(оппозит близнецы). Уязвимы кровь, бёдра, печень . Лёгкие наименее чувствительны</string>
    <string name="capricorn_body">Козерог(оппозит рак). Уязвимы кожа, кости, желчный. Желудок наименее чувствителен</string>
    <string name="aquarius_body">Водолей(оппозит лев). Уязвимы ноги, нервы. Сердце наименее чувствительно</string>
    <string name="pisces_body">Рыбы(оппозит Дева). Уязвима стопы. Кишечник наименее чувствителен</string>
    <string name="haircut">Можно стричься</string>
    <string name="haircut_not">Стричься не рекомендуется</string>
    <string name="manwomen">День благоприятен для отношений</string>
    <string name="manwomen_not">Лучше воздержаться от близости</string>
    <string name="manwomen_not_scorpio">Луна в скорпионе. Половые органы чувствительны. Высока вероятность инфицирования. С другой стороны, самые яркие ощущения можно получить именно в эти дни ;)</string>
    <string name="clear">Уборка и очистительные процедуры рекомендованы</string>
    <string name="shower">Полезны водные процедуры</string>
    <string name="shower_not">Водные процедуры не рекомендованы</string>
    <string name="good">Благоприятный лунный день</string>
    <string name="bad">Негативный(сатанинский) лунный день</string>
    <string name="muladhara_fill">Муладхара. Наполнение</string>
    <string name="muladhara_realize">Муладхара. Проявление</string>
    <string name="svadhistana_fill">Свадхистана. Наполнение</string>
    <string name="svadhistana_realize">Свадхистана. Проявление</string>
    <string name="manipura_fill">Манипура. Наполнение</string>
    <string name="manipura_realize">Манипура. Проявление</string>
    <string name="anahata_fill">Анахата. Наполнение</string>
    <string name="anahata_realize">Анахата. Проявление</string>
    <string name="vishudha_fill">Вишудха. Наполнение</string>
    <string name="vishudha_realize">Вишудха. Проявление</string>
    <string name="adgana_fill">Аджна. Наполнение</string>
    <string name="adgana_realize">Аджна. Проявление</string>
    <string name="sahasrara_fill">Сахасрара. Наполнение</string>
    <string name="sahasrara_realize">Сахасрара. Проявление</string>

    <string-array name="languages">
        <item>Выберите язык</item>
        <item>Русский</item>
        <item>English</item>
    </string-array>

</resources>