<resources>
     <string name="aroma_url">"http://eu.m.iherb.com/search?kw=#key\u0026rcode=dsr347"</string>
    <string name="buy_discount">Kaufen mit Rabatt</string>
    <string name="read_more">mehr</string>
     <string name="from">"von"</string>
    <string name="to">"bis"</string>
    <string name="no_data">"Daten  dieser Periode fehlen. Versuchen Sie die neueste Version herunterzuladen.  "</string>
    <string name="dream1">"Prophetische. Träume können  prophetisch sein. Beachten Sie, was Sie in einem Traum sah. Traum hilft Sie die Lösung aktueller Probleme finden. Wenn Sie das schlechte  Traum hatten für jeden"</string>
    <string name="dream2">"Zeichen. Die leeren Träume. Sie können gewünscht"</string>
    <string name="dream3">"Zeichen. In einem Traum ist wichtige Informationen nicht. Sie  können für sich sogar im Traum einstehen. Wenn Sie Blumen gesehen haben, dann werden Sie fertig ernste karmische Tests ertragen sein."</string>
    <string name="dream4">"Traumgesicht, aber es erfüllt sich nicht sehr bald. Haare sind bedeutsam. "</string>
    <string name="dream5">"Zeichen. Die Reise bedeutet sehr gutes Zeichen. Alptraum ist eine latente Krankheit."</string>
    <string name="dream6">"Traumgesicht. Man kann niemandem nicht sagen. Die Träume sind voller Symbole und geschlüsselt."</string>
    <string name="dream7">"
Traumgesicht. Die Träume sind oft prophetisch. Informationen wird leicht  entschlüsselt."</string>
    <string name="dream8">"Zeichen zeigen Sie die  richtige Richtung. Sie sind verwickelt, verständlich nach der Verwirklichung. "</string>
    <string name="dream9">"Unbedeutend. Oft drückend und unangenehm. Versuchen Sie schneller zu vergessen."</string>
    <string name="dream10">"
Unbedeutend. Schöne und nutzlose Träume. Kann wichtige Vorfahren"</string>
    <string name="dream11">"
Unbedeutend. Ein angenehmes Traum bedeutet, dass Sie auf dem richtigen Weg sind. Wenn Sie Böse jemandem angerichtet haben, nachdenken."</string>
    <string name="dream12">"Zeichen. Achten Sie auf angenehme Träume. Alpträume sind unbedeutend."</string>
    <string name="dream13">"Zeichen. Sie verweisen auf die aktuellen ungelösten Probleme. Träume sind symbolisch."</string>
    <string name="dream14">"Zeichen. Sie werden schwer  verstanden. Die Hilfe ist nötig für Deutung. "</string>
    <string name="dream15">"Zeichen sind sehr wichtig. Informationen ist chiffriert. "</string>
    <string name="dream16">"Zeichen. Die reinigenden Träume. Kranke loswerden die Krankheiten , Gesunde beruhigen."</string>
    <string name="dream17">"Zeichen. Träume sind bedeutsam,  die Empfindung nach dem Aufwachen ist wichtig. Wenn es gut ist, so sind Sie auf dem richtigen Weg, wenn schmerzhafte oder schlecht, dann machst du etwas falsch.Durchsehen Sie die Positionen im Leben."</string>
    <string name="dream18">"Zeichen. Sie können sehen, was hindert Sie.
Versuchen Sie an diesem Tag  weniger zu schlafen."</string>
    <string name="dream19">"Zeichen. Träume können erschrecken, aber sie helfen Ihnen etwas Neues zu sehen."</string>
    <string name="dream20">"Traumgesicht. Sie bringen sehr nützliche Informationen. Man kann Träume führen   und sogar im fremden Traum eindringen."</string>
    <string name="dream21">"Unbedeutend. Träume werden völlig vergessen und sie  erfüllen sich nicht."</string>
    <string name="dream22">"Zeichen sind  sehr wichtig. Sie haben die Antworten auf die aktuellen  Fragen."</string>
    <string name="dream23">"Zeichen. Im Traum verschwindet Spannung . Die Träume sind  schaudererregend und drückend, aber sie können wichtig sein."</string>
    <string name="dream24">"Zeichen  geben   Zustand Ihrer sexuellen Energie wieder. Der Zustand nach dem Schlaf ist wichtig , und nicht die Details."</string>
    <string name="dream25">"Traumgesicht. Wenn Sie einen schlechten Traum haben, sollen Sie  Zeit  die Gebete, der Reinigung widmen. Der Traum kann prophetisch sein."</string>
    <string name="dream26">"Unbedeutend. Reflexion des laufenden Lebens."</string>
    <string name="dream27">"Zeichen  halfen  Illusionen  loswerden. Sie  trennen   Leben und Phantasie , sie werden schwierig  interpretiert."</string>
    <string name="dream28">"Zeichen. Man kann sich in einem neuen Bild  sehen. Sie können vergangene Leben öffnen."</string>
    <string name="dream29">"Unbedeutend.Unruhige  und beängstigende Träume. Sie erfüllen sich nicht."</string>
    <string name="dream30">" Helle, frohe und prophetische Träume."</string>
    <string name="dream2901">"Prophetische. Träume  können prophetisch sein. Beachten Sie, was Sie in einem Traum sah. Traum können  die Lösung der aktuellen Schwierigkeiten  sehen. Wenn das schlechte Traum träumte, erzählen Sie niemandem."</string>
    <string name="dream3001">"Prophetische. Träume  können prophetisch sein. Beachten Sie, was Sie in einem Traum sah. Traum können  die Lösung der aktuellen Schwierigkeiten  sehen. Wenn das schlechte Traum träumte, erzählen Sie niemandem."</string>
    <string name="dream102">"Zeichen. Maloinformativny Träume. Hohes Risiko für Wunschdenken"</string>
    
    <string name="aroma_basil">"Basilie ist stark, schön und frisch. Antioxidationsmittel, antimikrobielle, entzündungshemmende Wirkung."</string>
    <string name="aroma_orange">"Orange ist citrus, leicht, warm, süß. Sie schützt die Psyche. Antidepressivum.Machtbedürfnis, Führung, Ruhm und Ehre. Sie fördert die Gewichtsabnahme."</string>
    <string name="aroma_sandal">"Sandel ist  nicht stark, aber anhaltenden, zart und exotisch. Sandel hebt Angst und Stress auf. Antiseptisch."</string>
    <string name="aroma_lemon">"Limon ist  zitrusfrüchte, frisch, kalt. Sie senkt den Blutdruck, normalisiert die Arbeit von Verdauungssystem, entfernt Schlacke, beschleunigt die Heilung."</string>
    <string name="aroma_gardenia">"Gardenie. Tropische Gelassenheit und Leichtigkeit. Gardenie hilft seelisches Gleichgewicht und Harmonie in Ordnung bringen."</string>
    <string name="aroma_heather">"Erika ist tart, bitter. Sie übt harntreibende Wirkung aus. Sie ist unpassend für Erkrankungen des Magens."</string>
    <string name="aroma_orchid">"Orchidee beruhigt, hebt psychische Spannung auf. Das Heilmittel für Schwindel."</string>
    <string name="aroma_marjoram">"Majoran ist abendlich, warm, würzig. Majoran hat starke bakterizide, schmerzstillende Wirkung, verbessert die Verdauung,stimuliert den Blutkreislauf."</string>
    <string name="aroma_melissa">"Melisse ist frisch, kühl, belebend.Sie ist das krampflösende, antivirale, antiallergische Mittel. 
Melisse hebt die Stimmung, lindert Reizbarkeit."</string>
    <string name="aroma_litsea_kubeba">"Litsea cubeb ist starke, süß, beseitigt asthenischen und depressive Zustände, lässt keine Übermüdung zu."</string>
    <string name="aroma_ylang">"Ilang-Ilang ist starke, angenehm, süß, exotisch, hat antiseptische, bakterizide Wirkung. 
Ilang-Ilang ist erotischer Stimulator auch."</string>
    <string name="aroma_grapefruit">"Grapefruit ist  angenehm, mild und bitter. Sie ist  Antidepressivum. Grapefruit fördert die Gewichtsabnahme, hilft objektiv die Wirklichkeit wahrnehmen."</string>
    <string name="aroma_neroli">"Neroli ist sehr schöne, frisch.Neroli ist ein Beruhigungsmittel, ein Aphrodisiakum."</string>
    <string name="aroma_clove">"Nelke ist  starke, scharf. Sie hat Geruch der Leidenschaft und des Erfolges,er gibt  Reichtum und Wohlstand."</string>
    <string name="aroma_camomile">"Kamille hat einen süßen, grasigen, fruchtigen mit einem Hauch von Heu Duft. Er hat eine beruhigende Wirkung, lindert Gereiztheit, leistet gute antiseptische Wirkung. "</string>
    <string name="aroma_rosemary">"Rosmarin. Kräftige, frische, leicht bitter. Rosmarin beseitigt Schüchternheit, Unbeholfenheit und Unsicherheit, verbessert das Gedächtnis, ist ein starkes Aphrodisiakum."</string>
    <string name="aroma_incense">"Weihrauch. Der Duft ist warm, harzig. Er hat eine regenerierende Wirkung und beseitigt Schlaflosigkeit und Ängste."</string>
    <string name="aroma_rose">"Rose. Der Duft ist süß, scharf. Er steigert die Leistungsfähigkeit. Besonders für Frauen. Liebe, Fruchtbarkeit und Heilung."</string>
    <string name="aroma_cinnamon">"Zimt. Der Duft ist kräftig, würzig. Er  schafft eine gemütliche Atmosphäre,  Wärme und Inspiration."</string>
    <string name="aroma_cedar">"Zeder. Sie hat  ein Holzduft, frisch, ruft die Abneigung von Alkohol hervor, reinigt und schützt."</string>
    <string name="aroma_lavender">"Lavendel. Der Duft ist weich, frisch, richtet den Puls aus, lindert die Schmerzen. Reinheit und Zartheit."</string>
    <string name="aroma_mandarin">"Mandarine. Citrus. Sie verbessert die Stimmung, erfreut. Freude und Lebhaftigkeit."</string>
    <string name="aroma_bay">"Lorbeer. Der Duft hat eine Reinigungswirkung, regt den Appetit an und fördert die Verdauung."</string>
    <string name="aroma_jasmine">"Jasmin. Der Duft ist süße, hat eine starke beruhigende Wirkung. Symbol der leidenschaftlichen Liebe."</string>
    <string name="aroma_mirra">"Myrrhe. Der Duft ist fein, erfreut und lindert Stress."</string>
    <string name="information">"Information"</string>
    <string name="next_time">"Nicht jetzt"</string>
    <string name="ok_no_problem">"Ok. Kein Problem!"</string>
    <string name="add_estimate">"Schätzen Sie Anlage bitte. Vielen Dank für Gutachten !"</string>
    <string name="about_day">"Von den Mond"</string>
    <string name="add_request">"Vielen Dank für den Gebrauch. Ihre Meinungen und Anträge sind  sehr wichtig. Senden Sie Ihre Anträge, bitte flywolf1978@gmail.com"</string>
    <string name="moon_day">"Mondestag"</string>
    <string name="simple_description">"Berühren Sie das Bild für  die Beschreibung. Benutzen Sie das Blättern."</string>
    <string name="app_name">"Mondkalender PRO"</string>
    <string name="hello_world">"Mondkalender"</string>
    <string name="menu_settings">"Einstellungen"</string>
    <string name="quit">"Ausgang"</string>
    <string name="next">"Vorwärts"</string>
    <string name="previous">"Zurück"</string>
    <string name="current">"Laufend"</string>
    <string name="about">"Über das Programm"</string>
    <string name="day1">"Der 1. Mondestag. Leuchte. Planen Sie die Zeit"</string>
    <string name="day2">"Der 2. Mondestag. Füllhorn. Machen Sie Geschenke."</string>
    <string name="day3">"Der 3. Mondestag. Leopard.  Bestehen Sie auf Ihre Interessen."</string>
    <string name="day4">"Der 4. Mondestag.  Paradiesbaum. Versuchungen können sein."</string>
    <string name="day5">"Der 5. Mondestag. Einhorn. Bekunden  Sie sich aktiv."</string>
    <string name="day6">"Der 6. Mondestag . Vogel. Zurückgezogenheit, zugespitzte Intuition."</string>
    <string name="day7">"Der 7. Mondestag. Windrose. Provokationen, Lüge ist gefährlich."</string>
    <string name="day8">"Der 8.  Mondestag. Brand. Der Tag der Beichte und der Reinigung."</string>
    <string name="day9">"Der 9. Mondestag. Fledermaus. Besorgnisse, Illusionen  und schlechte Nachrichten."</string>
    <string name="day10">"Der 10. Mondestag. Springbrunnen. Aktive Erholung, Beginn des  Bauens des Hauses."</string>
    <string name="day11">"Der 11. Mondestag. Krone. Starke Energie. Sein Sie vorsichtig. "</string>
    <string name="day12">"Dr 12. Mondestag. Herz. Bekunden Sie Barmherzigkeit und Mitleid."</string>
    <string name="day13">"Der 13. Mondestag. Ring. Widmen Sie  Aufmerksamkeit sich, Entlastung von Last der Vergangenheit. "</string>
    <string name="day14">"Der 14. Mondestag. Rohr. Der erfolgreiche Tag für Initiative. Trinken Sie wenig."</string>
    <string name="day15">"Der 15. Mondestag. Drache. Versuchungen, die Kontrolle ist geschwächt. "</string>
    <string name="day16">"Der 16. Mondestag.Taube. Der helle und harmonische Tag."</string>
    <string name="day17">"Der 17. Mondestag. Weintraube. Der Tag der Heiterkeit   und der Liebe."</string>
    <string name="day18">"Der 18. Mondestag. Spiegel. Man sagt Wahrheit  von Ihnen."</string>
    <string name="day19">"Der 19. Mondestag. Spinne. Der Tag der Vampire. Geraten Sie in das Spinngewebe nicht. "</string>
    <string name="day20">"Der 20. Mondestag. Adler. Der Tag des Sieges über sich. Wagen Sie!"</string>
    <string name="day21">"Der 21. Mondestag. Roß. Rekorde und  Großtaten, ein neuer Job."</string>
    <string name="day22">"Der 22. Mondestag. Elephant. Der Tag der Weisheit."</string>
    <string name="day23">"Der 23. Mondestag. Krokodil . Aggression und Gewalt. Sein Sie vorsichtig."</string>
    <string name="day24">"Der 24. Mondestag. Bär. Grundlage der neuen Angelegenheiten. Aktivität. "</string>
    <string name="day25">"Der 25. Mondestag. Schildkröte. Passivität und Langsamkeit."</string>
    <string name="day26">"Der 26. Mondestag. Kröte. Schimpfen Sie nicht. Vermeiden Sie Ausgaben."</string>
    <string name="day27">"Der 27. Mondestag. Trident. Intuition und Entdeckungen, Wasserbehandlungen. Sein Sie "</string>
    <string name="day28">"Der 28. Mondestag. Lotos. Tag der Erleuchtung und der  Umgestaltung "</string>
    <string name="day29">"Der 29. Mondestag. Krake. Der gefährliche Tag. Sein Sie verantwortlich."</string>
    <string name="day30">"Der 30. Mondestag. Der golde Schwan. Ein Tag der Liebe, der Vergebung, der Buße und der Zusammenfassung."</string>
    <string name="day2901">"Der 29/1.Mondestag. Krake, Leuchte."</string>
    <string name="day3001">"Der 30/1. Mondestag. Der golde Schwan,  Leuchte."</string>
    <string name="day102">"Der 1/2.  Mondestag. Leuchte, Füllhorn."</string>
    <string name="no_description">"Keine Beschreibung"</string>
    <string name="aries">"Widder. Neigung zu Konflikten, übermäßige Impulsivität. Man kann das alte Problem mit Leichtigkeit lösen. "</string>
    <string name="taurus">"Stier. Ruhe, verlangsamte Reaktion. Haushaltsaufgabe, Reparatur. Man muss die bedeutende Abschlusse nicht  tätigen."</string>
    <string name="gemini">"Zwillinge. Aktivität und Suggestibilität. Die unnötige Aktionen. Es ist gut unterwegs zu sein."</string>
    <string name="cancer">"Krebs. Empfindsamkeit , Reflexion. Die Zeit für  Ordnung machen."</string>
    <string name="leo">"Löwe. Munterkeit. Komplimentieren Sie. Vergnügen Sie sich, beobachten Sie die Aussehen. Präsentationen sind erfolgreich."</string>
    <string name="virgo">"Jungfrau. Praktischer Sinn und Pedanterie. Fassen Sie keine wichtigen Beschlusse. Die monotone Arbeit."</string>
    <string name="libra">"Waage. Frieden und Harmonie. Man kann sich versöhnen. Es ist schwierig, eine Wahl zu treffen. Diplomatie ist erfolgreich."</string>
    <string name="scorpio">"Skorpion. Aufregung und Leidenschaften. Empfindlichkeit steigt . Unternehmen Sie entschlossene Schritte nicht."</string>
    <string name="sagittarius">"Schütze. Ordnung und Stabilität. Zeit von Lehre."</string>
    <string name="capricorn">"Steinbock. Pflicht und Verantwortung. Empfindlichkeit ist ermäßigt. Logik dominiert."</string>
    <string name="aquarius">"Wassermann. Freiheit und Emanzipation. Gefühle dominieren. Reformen und Experimente. Spieler haben Glück."</string>
    <string name="pisces">"Fische. Romantik und Verträumtheit. Ästhetische Eindrücke. Tiefe Gefühle."</string>
    <string name="GROW">"Zunehmender Mond"</string>
    <string name="WANNING">"Abnehmender Mond"</string>
    <string name="FULL">"Vollmond"</string>
    <string name="NEW">"Neumond"</string>
    <string name="day_symbol">"Symbol des Tages"</string>
    <string name="salt">"Element der Erde. Man kann sich salzige Speisen verwöhnen."</string>
    <string name="proteins">"Das Element des Feuers. Proteinnahrung ist nützlich."</string>
    <string name="fats">"Element der Luft. Fette Nahrung wird gut assimiliert."</string>
    <string name="carbohydrates">"Element des Wassers. Kohlenhydrate werden gut assimiliert."</string>
    <string name="growsalat">"Zunehmender Mond und das Element  des Wassers. Man kann Gemüse setzen."</string>
    <string name="growflower">"Zunehmender Mond und das Element der Luft. Man kann  Blumen pflanzen."</string>
    <string name="growtomato">"Zunehmender Mond und das Element  des Feuers. Man kann Gurken und Tomaten setzen. "</string>
    <string name="growpotato">"Abnehmender Mond. Das Element der Erde. Man kann Hackfruchten setzen. "</string>
    <string name="aries_body">"Widder ( der Gegensatz der Waage). Der Kopf ist verwundbar. Die Nieren sind am wenigsten empfindlich."</string>
    <string name="taurus_body">"Stier ( der Gegensatz des Skorpions). Der Hals ist verwundbar. Geschlechtsorgane und Mastdarm sind am wenigsten empfindlich."</string>
    <string name="gemini_body">"Zwillinge (der Gegensatz des Schützes). Lungen sind verwundbar.  Blut, Hüften, Leber sind am wenigsten empfindlich."</string>
    <string name="cancer_body">"Krebs (der Gegensatz des Steinbocks ). Magen ist verwundbar. Haut, Knochen, Gallenblase sind am  wenigsten empfindlich."</string>
    <string name="leo_body">"Löwe  (der Gegensatz des Wassermanns). Herz ist verwundbar. Beine, Nerven sind am  wenigsten empfindlich."</string>
    <string name="virgo_body">"Jungfrau (der Gegensatz der Fische). Darm ist verwundbar. Füße sind am  wenigsten empfindlich."</string>
    <string name="libra_body">"Waage (der Gegensatz des Widders). Nieren sind verwundbar. Kopf ist am wenigsten empfindlich."</string>
    <string name="scorpio_body">"Skorpion (der Gegensatz des Stiers). Geschlechtsorgane und Mastdarm sind verwundbar . Der Hals ist  am wenigsten empfindlich."</string>
    <string name="sagittarius_body">"Schütze (der Gegensatz der Zwillinge).  Blut, Hüften, Leber sind 
verwundbar. Lungen sind am wenigsten empfindlich."</string>
    <string name="capricorn_body">"Steinbock (der Gegensatz des Krebses). Haut, Knochen, Gallenblase sind verwundbar. Der Magen ist am wenigsten empfindlich."</string>
    <string name="aquarius_body">"Wassermann (der Gegensatz des Löwes ). Beine, Nerven sind verwundbar. Herz ist am wenigsten empfindlich."</string>
    <string name="pisces_body">"Fische (der Gegensatz ). Füße sind verwundbar. Der Darm ist  am wenigsten empfindlich."</string>
    <string name="haircut">"Man kann sich die Haare schneiden."</string>
    <string name="haircut_not">"Man kann sich die Haare nicht schneiden."</string>
    <string name="manwomen">"Der Tag ist günstig für die Beziehungen."</string>
    <string name="manwomen_not">"Besser von Intimität verzichten"</string>
    <string name="manwomen_not_scorpio">"Mond im Skorpion. Geschlechtsorgane sind empfindlich. Hohe Wahrscheinlichkeit der Infizierung. Andrerseits  kann man die bessere Empfindungen in diesen Tagen  bekommen ;)"</string>
    <string name="clear">"Reinigung und Reinigungsverfahren sind  empfohlen."</string>
    <string name="shower">" Wasserverfahren sind nützlich."</string>
    <string name="shower_not">"Wasserverfahren  sind nicht  empfohlen."</string>
    <string name="good">"Günstiger Mondestag."</string>
    <string name="bad">"Negativer (satanischer) Mondestag"</string>
    <string name="muladhara_fill">"Muladhara. Füllung"</string>
    <string name="muladhara_realize">"Muladhara. Äußerung"</string>
    <string name="svadhistana_fill">"Svadhishthana. Füllung"</string>
    <string name="svadhistana_realize">"Svadhishthana. Äußerung"</string>
    <string name="manipura_fill">"Manipur. Füllung"</string>
    <string name="manipura_realize">"Manipur. Äußerung"</string>
    <string name="anahata_fill">"Anaсhata. Füllung"</string>
    <string name="anahata_realize">"Anaсhata. Äußerung"</string>
    <string name="vishudha_fill">"Visсhuddсha. Füllung"</string>
    <string name="vishudha_realize">"Visсhuddсha. Äußerung"</string>
    <string name="adgana_fill">"Ajna. Füllung"</string>
    <string name="adgana_realize">"Ajna. Äußerung"</string>
    <string name="sahasrara_fill">"Sahasrara. Füllung"</string>
    <string name="sahasrara_realize">"Sahasrara. Äußerung"</string>

    <string-array name="languages">
        <item>"Wählen Sie eine Sprache"</item>
        <item>"Russisch"</item>
        <item>"Englisch"</item>
    </string-array>

</resources>