<resources>
    <string name="read_more">"Descrizione dettagliata"</string>
    <string name="from">"con"</string>
    <string name="to">"a"</string>
    <string name="no_data">"Non ci sono dati per questo periodo. Prova ad aggiornare l'applicazione. Ultimi dati disponibili alla data "</string>
    <string name="dream1">"Profetico. I sogni possono rivelarsi profetici. Prestate attenzione a quello che avete visto in sogno. Vi permetterà di vedere la soluzione delle attuali difficoltà. Se era un sogno negativo, non parlatene con nessuno"</string>
    <string name="dream2">"Segni. Sogni poco informatori. Alto rischio di dare per effettivo quel che si desidera"</string>
    <string name="dream3">"Segni. Nel sogno non è presente nessuna informazione significativa. Non lasciate entrare la negatività anche durante il sonno. Se avete visto dei fiori - siate pronti per alcune gravi prove karmiche"</string>
    <string name="dream4">"Profetico, ma che molto presto diventerà realtà. I capelli possono essere significativi"</string>
    <string name="dream5">"Segni. I viaggi sono un buon segno. Incubi - malattie nascoste"</string>
    <string name="dream6">"Profetico. Non parlarne a nessuno. Sogni pieni di simboli e criptati"</string>
    <string name="dream7">"Profetico. Spesso preannuncia qualcosa. L'informazione è facilmente decifrabile"</string>
    <string name="dream8">"Segni. Indicano la direzione in cui muoversi. Sogno intricato, comprensibile dopo che si è avverato"</string>
    <string name="dream9">"Poche informazioni. Spesso doloroso e spiacevole. Prova a dimenticarlo presto"</string>
    <string name="dream10">"Poche informazioni. Sogni belli e inutili. I predecessori possono essere importanti"</string>
    <string name="dream11">"Poche informazioni. Sogno piacevole - siete sulla strada giusta, ma se hai fatto del male a qualcuno - rifletti"</string>
    <string name="dream12">"Segni. Prestate attenzione ai sogni piacevoli. Gli incubi non sono informativi"</string>
    <string name="dream13">"Segni. Indicano gli attuali problemi irrisolti. Sogni simbolici"</string>
    <string name="dream14">"Segni. Difficile da comprendere. Per decifrarlo serve aiuto"</string>
    <string name="dream15">"Segni. Molto importanti. Informazioni crittografate"</string>
    <string name="dream16">"Segni. \"Sogni-pulizia\". I malati si sbarazzano di malattie, i sani alleviano lo stress"</string>
    <string name="dream17">"Segni. I sogni sono significativi, le sensazioni al risveglio sono importanti. Se è stato buono - siete sulla strada giusta, se con difficoltà o angoscia - state facendo qualcosa di sbagliato, riflettete"</string>
    <string name="dream18">"Segni. Si può notare chi ci da fastidio. Oggi cercate di dormire di meno"</string>
    <string name="dream19">"Segni. I sogni possono spaventare, ma aiuteranno a vedere un qualcosa di nuovo in sè stessi"</string>
    <string name="dream20">"Profetico. Porta informazioni estremamente utili. I sogni possono essere controllati, e si può anche entrare in quelli di qualcun altro"</string>
    <string name="dream21">"Poco informativo. Non si avvera e passa presto di mente"</string>
    <string name="dream22">"Segni. Molto importanti. Hanno le risposte alle domande attuali"</string>
    <string name="dream23">"Segni. Nel sogno si manifesta stress. Può essere spaventoso e doloroso, ma può anche essere importante"</string>
    <string name="dream24">"Segni. Indicano lo stato della vostra energia sessuale. E' importante la propria condizione dopo il sonno, non i dettagli"</string>
    <string name="dream25">"Profetico. Se era un brutto sogno, siate certi di dedicare del tempo alla preghiera e alla purificazione. Può essere profetico"</string>
    <string name="dream26">"Poco informativo. Riflessione di vita attuale"</string>
    <string name="dream27">"Segni. Aiuteranno a sbarazzarsi di illusioni. Separano la vita dalla fantasia, sono difficili da interpretare"</string>
    <string name="dream28">"Segni. Potrete vedere voi stessi in una nuova immagine. Potrebbero aprire vite passate"</string>
    <string name="dream29">"Poco informativo. Sogni agitati e spaventosi. Non si avverano"</string>
    <string name="dream30">"Profetico. Sogni vivaci, allegri e profetici"</string>
    <string name="dream2901">"Profetico. I sogni possono rivelarsi profetici. Prestate attenzione a quello che vedete in sogno. Permettono di vedere le soluzioni per le attuali difficoltà. Se era un sogno negativo, non parlatene con nessuno"</string>
    <string name="dream3001">"Profetico. I sogno possono rivelarsi profetici. Prestate attenzione a quello che avete visto in sogno. Questi permette di vedere la soluzione delle attuali difficoltà. Se era un sogno negativo, non parlatene con nessuno"</string>
    <string name="dream102">"Segni. Sogni poco informativi. Alto rischio di vedere quel che si vuole invece della realtà"</string>
    
    <string name="aroma_basil">"Basilico. Forte, piacevole e fresco. Antiossidante, azione antimicrobica, anti-infiammatorio"</string>
    <string name="aroma_orange">"Arancia. Agrume, leggero, caldo, dolce. Protegge la psiche. Antidepressivo. Rappresenta e sostiene la determinazione, la leadership, la fama e l'onore. Contribuisce alla perdita di peso"</string>
    <string name="aroma_sandal">"Sandalo. Non è forte, ma è persistente, delicato ed esotico. Allevia l'ansia e lo stress. Antisettico"</string>
    <string name="aroma_lemon">"Limone. Agrume, fresco, freddo. Abbassa la pressione sanguigna, normalizza il tratto digestivo, elimina le tossine, accelera la guarigione"</string>
    <string name="aroma_gardenia">"Gardenia. Tropicale, serenità e semplicità. Aiutare a stabilire l'equilibrio e l'armonia emotiva"</string>
    <string name="aroma_heather">"Erika. Amaro. Purifica il sangue ed ha effetti diuretici. Non è raccomandata durante le malattie dello stomaco"</string>
    <string name="aroma_orchid">"Orchidea. Lenisce, allevia lo stress mentale. Rimedio per i giramenti di testa"</string>
    <string name="aroma_marjoram">"Maggiorana. Serale, calda, speziata. Battericida con potente effetto analgesico. Migliora la digestione, stimola la circolazione"</string>
    <string name="aroma_melissa">"Melissa. Fresca, fredda, tonificante. Antispasmodica, agente antivirale, antistaminica. Migliora l'umore, allevia l'irritabilità"</string>
    <string name="aroma_litsea_kubeba">"Litsea citrata. Forte, dolce, fredda. Elimina gli stati di astenia e depressione, limita l'affaticamento"</string>
    <string name="aroma_ylang">"Ylang-ylang. Forte, piacevole, dolce, esotico. Antisettico, effetto battericida. Stimolante erotico"</string>
    <string name="aroma_grapefruit">"Pompelmo. Gradevole, dolce e amaro. Antidepressivo. Stimola la perdita di peso. Aiuta a percepire oggettivamente la realtà"</string>
    <string name="aroma_neroli">"Neroli. Molto piacevole, fresco. Lenitivo, antisettico. Afrodisiaco"</string>
    <string name="aroma_clove">"Garofano. Forte, pungente. Profuma di attrazione e di successo. Porta successo, ricchezza e prosperità "</string>
    <string name="aroma_camomile">"Camomilla. Dolce, erbacea, fruttata con sentori di fieno. Effetto calmante, allevia l'irritazione. Buona azione disinfettante"</string>
    <string name="aroma_rosemary">"Rosmarino. Forte, fresco, leggermente amarognolo. Elimina timidezza, goffaggine e incertezza. Aiuta la memorizzazione, forte afrodisiaco"</string>
    <string name="aroma_incense">"Franchincenso. Caldo, resinoso. Effetto rigenerante. Elimina l'insonnia e le paure"</string>
    <string name="aroma_rose">"Rosa. Dolce, mielosa. Aumenta l'efficienza. Particolarmente indicata per le donne. Stimola amore, fertilità e guarigione"</string>
    <string name="aroma_cinnamon">"Cannella. Forte, speziata. Crea un'atmosfera accogliente, calorosa e ispiratrice. Stato d'animo creativo"</string>
    <string name="aroma_cedar">"Cedro. Legnoso, fresco. Provoca avversione per l'alcol. Purifica e protegge"</string>
    <string name="aroma_lavender">"Lavanda. Morbida, fresca. Ristabilizza il battito cardiaco, lenisce il dolore. Purezza e tenerezza"</string>
    <string name="aroma_mandarin">"Mandarino. Agrume. Migliora l'umore, incoraggia. Gioia ed enfasi"</string>
    <string name="aroma_bay">"Laurus. Legnoso. Azione purificante. Stimola l'appetito e aiuta la digestione"</string>
    <string name="aroma_jasmine">"Jasmine. Dolce. Ha un forte effetto calmante. Simbolo di amore appassionato"</string>
    <string name="aroma_mirra">"Mirra. Squisita. Incoraggia, induce ottimismo e allevia lo stress emotivo"</string>
    <string name="information">"Informazioni"</string>
    <string name="next_time">"Non ora"</string>
    <string name="ok_no_problem">"Ok. Nessun problema!"</string>
    <string name="add_estimate">"Si prega di valutare l'applicazione. Grazie per i feedback! "</string>
    <string name="about_day">"A proposito della luna"</string>
    <string name="add_request">"Grazie per aver usato questa applicazione. Le vostre opinioni e i vostri suggerimenti sono molto importanti. Inviate la vostra opinione a flywolf1978@gmail.com"</string>
    <string name="moon_day">"giorno lunare"</string>
    <string name="simple_description">"Per visualizzare la descrizione, tocca l'immagine."</string>
    <string name="app_name">"Calendario Lunare PRO"</string>
    <string name="hello_world">"Calendario Lunare"</string>
    <string name="menu_settings">"Impostazioni"</string>
    <string name="quit">"Uscita"</string>
    <string name="next">"Avanti"</string>
    <string name="previous">"Indietro"</string>
    <string name="current">"Corrente"</string>
    <string name="about">"Informazioni sull'applicazione"</string>
    <string name="day1">"1 ° giorno lunare. Lampadario. Tempo per pianificare progetti. Giornata di buon auspicio"</string>
    <string name="day2">"2 ° giorno lunare. Cornucopia. Fate dei regali."</string>
    <string name="day3">"3° giorno lunare. Leopardo. Difendete i propri interessi"</string>
    <string name="day4">"4° giorno lunare. Albero del Paradiso. Possibili tentazioni"</string>
    <string name="day5">"5° giorno lunare. Unicorno. Cercate di spiccare e manifestatevi attivamente"</string>
    <string name="day6">"6° giorno lunare. Uccello. Privacy, intuizione sottile"</string>
    <string name="day7">"7° giorno lunare. Rosa dei venti. Provocazioni, pericoloso mentire"</string>
    <string name="day8">"8° giorno lunare. Fuoco. Giorno di penitenza e di purificazione"</string>
    <string name="day9">"9° giorno lunare. Pipistrello. Ansia, illusione e notizie sciocche. Giornata negativa (satanica)"</string>
    <string name="day10">"10° giorno lunare. Fontana. Riposo attivo, inizio della costruzione della casa"</string>
    <string name="day11">"11° giorno lunare. Corona. Forte energia, siate cauti"</string>
    <string name="day12">"12° giorno lunare. Cuore. SIate clementi e compassionevoli"</string>
    <string name="day13">"13° giorno lunare. Anello. Occupatevi di voi stessi, è facile liberarsi dal peso del passato. Giornata di buon auspicio"</string>
    <string name="day14">"14° giorno lunare. Tubo. Fortuna dei principianti. Meno liquidi. Giornata di buon auspicio"</string>
    <string name="day15">"15° giorno lunare. Serpente. Tentazioni, autocontrollo indebolito. Giornata negativa (satanica)"</string>
    <string name="day16">"16° giorno lunare. Colomba. Giornata luminosa e armoniosa"</string>
    <string name="day17">"17° giorno lunare. Grappolo d'uva. Giornata di divertimento e di amore. Giornata di buon auspicio"</string>
    <string name="day18">"18° giorno lunare. Specchio. Tutto quello che diranno su di te è la verità"</string>
    <string name="day19">"19° giorno lunare. Ragno. Giornata dei vampiri, non cadete nella trappola Giornata negativa (satanica)"</string>
    <string name="day20">"20° giorno lunare. Aquila. Giorno di vittoria su se stessi, continuate così!"</string>
    <string name="day21">"21° giorno lunare. Cavallo. Traguardi raggiungibili e ambizioni, nuovo lavoro"</string>
    <string name="day22">"22° giorno lunare. Elefante. Giornata della saggezza e di buon auspicio"</string>
    <string name="day23">"23° giorno lunare. Coccodrillo. Aggressiovità e violenza, fate attenzione"</string>
    <string name="day24">"24° giorno lunare. Orso. Fondamenta per nuove attività, voglia di fare"</string>
    <string name="day25">"25° giorno lunare. Tartaruga. Passività e lentezza"</string>
    <string name="day26">"26° giorno lunare. Rospo. Non litigate, evitate qualunque spesa. Giornata negativa (satanica)"</string>
    <string name="day27">"27° giorno lunare. Tridente. Intuizione e scoperte, trattamenti acquatici, attenzione all'acqua all'aperto"</string>
    <string name="day28">"28° giorno lunare. Fior di loto. Giornata di conoscenza e trasformazione. Giornata di buon auspicio"</string>
    <string name="day29">"29° giorno lunare. Polipo. Giornata pericolosa, siate responsabili. Giornata negativa (satanica)"</string>
    <string name="day30">"30 ° giorno lunare. Cigno dorato. Giorno di amore, di perdono, di pentimento e di riflessione"</string>
    <string name="day2901">"29/1° giorno lunare. Polipo, lampada"</string>
    <string name="day3001">"30/1° giorno lunare. Lampada, cigno dorato"</string>
    <string name="day102">"1/2° giorno lunare. Lampada, cornucopia"</string>
    <string name="no_description">"Nessuna descrizione"</string>
    <string name="aries">"Ariete. Tendenza a conflitti, eccessiva impulsività. Un vecchio problema è facilmente eliminabile in un sol colpo"</string>
    <string name="taurus">"Toro. Calma, reazione lenta. Lavori domestici, riparazioni. Meglio non fare transazioni con grandi somme"</string>
    <string name="gemini">"Gemelli. Attivi e suggestionabili. Azioni non necessarie. Chi ben comincia è già a metà dell'opera"</string>
    <string name="cancer">"Cancro. Sensibilità, ritiro in sè stessi. Tempo di indurre il comfort"</string>
    <string name="leo">"Leone. Vivacità. Fate complimenti. Divertitevi, siate attenti alla vostra apparenza. Nuove conoscenze porteranno al successo"</string>
    <string name="virgo">"Vergine. Praticità e pedanteria. Non prendere decisioni importanti. Il lavoro monotono procederà secondo i piani"</string>
    <string name="libra">"Bilancia. Pace e armonia. Tollerante. È difficile fare una scelta. La diplomazia è sempre una buona cosa"</string>
    <string name="scorpio">"Scorpione. Entusiasmo e passione. Aumento della sensibilità. Evitate azioni impulsive"</string>
    <string name="sagittarius">"Sagittario. Ordine e stabilità. E' tempo d'insegnare e imparare"</string>
    <string name="capricorn">"Capricorno. Dovere e responsabilità. Sensibilità ridotta. Prevalgono logica e raziocinio"</string>
    <string name="aquarius">"Acquario. Libertà ed emancipazione. Prevalgono le emozioni. Riforme ed esperimenti. I giocatori saranno fortunati"</string>
    <string name="pisces">"Pesce. Romanticismo e fantasticherie. Ansie riguardo l'estetiche. Sentimenti profondi"</string>
    <string name="GROW">"Luna crescente"</string>
    <string name="WANNING">"Luna calante"</string>
    <string name="FULL">"Plenilunio"</string>
    <string name="NEW">"Novilunio"</string>
    <string name="day_symbol">"Simbolo del giorno"</string>
    <string name="salt">"Elementi di Terra. Lasciatevi coccolare col salato"</string>
    <string name="proteins">"Elementi di Fuoco. Cibo proteico salutare"</string>
    <string name="fats">"Elementi di Aria. Facilmente assorbibili i cibi grassi"</string>
    <string name="carbohydrates">"Elementi di Acqua. Carboidrati altamente digeribili"</string>
    <string name="growsalat">"Luna crescente. Elemento: Acqua. Seminare piante a foglia"</string>
    <string name="growflower">"Luna crescente. Elemento: Aria. Si possono piantare fiori"</string>
    <string name="growtomato">"Luna crescente. Elemento: Fuoco. Piantare cetrioli e pomodori"</string>
    <string name="growpotato">"Luna calante. Elemento: Terra. Piantare tuberi"</string>
    <string name="aries_body">"Ariete (opposto: bilancia). Testa vulnerabile. I reni sono poco meno sensibili"</string>
    <string name="taurus_body">"Toro (opposto: scorpione). Gola vulnerabile. Genitali e retto sono poco meno sensibili"</string>
    <string name="gemini_body">"Gemini (opposto: sagittario). Polmoni vulnerabili. Sangue, fianchi, fegato sono poco meno sensibili"</string>
    <string name="cancer_body">"Cancro (opposto: capricorno). Stomaco vulnerabile. Pelle, ossa, pancreas sono poco meno sensibili"</string>
    <string name="leo_body">"Leone (opposto: acquario). Cuore vulnerabile. Gambe e nervi sono poco meno sensibili"</string>
    <string name="virgo_body">"Vergine (opposto: pesci). Intestino vulnerabile. I piedi sono poco meno sensibili"</string>
    <string name="libra_body">"Bilancia (opposto: ariete). Reni vulnerabili. La testa è poco meno sensibile"</string>
    <string name="scorpio_body">"Scorpione (opposto: toro). Genitali e retto vulnerabili. Gola poco meno sensibile"</string>
    <string name="sagittarius_body">"Sagittario (opposto: gemelli). Vulnerabili sangue vulnerabile, fianchi, fegato. Polmoni poco meno sensibili"</string>
    <string name="capricorn_body">"Capricorno (opposto: cancro). Vulnerabili: pelle, ossa, pancreas. Lo stomaco è poco meno sensibile"</string>
    <string name="aquarius_body">"Acquario (opposto: leone). Gambe e nervi vulnerabili. Il cuore è poco meno sensibile"</string>
    <string name="pisces_body">"Pesci (opposto: vergine). Piedi vulnerabili. L'intestino è poco meno sensibile"</string>
    <string name="haircut">"SI può fare un taglio di capelli"</string>
    <string name="haircut_not">"Non si consiglia di tagliare i capelli"</string>
    <string name="manwomen">"Giornata favorevole per i rapporti umani"</string>
    <string name="manwomen_not">"Meglio astenersi dall'intimità"</string>
    <string name="manwomen_not_scorpio">"Luna in Scorpione. Genitali sensibili. Alta probabilità di infezione. D'altra parte, le sensazioni più vivide si possonò ottenere in questi giorni ;)"</string>
    <string name="clear">"Procedure di pulizia consigliate"</string>
    <string name="shower">"Trattamenti acquatici favorevoli"</string>
    <string name="shower_not">"Non sono raccomandati i trattamenti acquatici"</string>
    <string name="good">"Giorno lunare fausto"</string>
    <string name="bad">"Giorno lunare negativo (satanico)"</string>
    <string name="muladhara_fill">"Muladhara. Riempimento"</string>
    <string name="muladhara_realize">"Muladhara. Manifestazione"</string>
    <string name="svadhistana_fill">"Svadhishthana. Riempimento"</string>
    <string name="svadhistana_realize">"Svadhishthana. Manifestazione"</string>
    <string name="manipura_fill">"Manipura. Riempimento"</string>
    <string name="manipura_realize">"Manipura. Manifestazione"</string>
    <string name="anahata_fill">"Anahata. Riempimento"</string>
    <string name="anahata_realize">"Anahata. Manifestazione"</string>
    <string name="vishudha_fill">"Vishuddha. Riempimento"</string>
    <string name="vishudha_realize">"Vishuddha. Manifestazione"</string>
    <string name="adgana_fill">"Ajna. Riempimento"</string>
    <string name="adgana_realize">"Ajna. Manifestazione"</string>
    <string name="sahasrara_fill">"Sahasrara. Riempimento"</string>
    <string name="sahasrara_realize">"Sahasrara. Manifestazione"</string>

    <string-array name="languages">
        <item>"Selezionare una lingua"</item>
        <item>"Russo"</item>
        <item>"Inglese"</item>
    </string-array>

</resources>